點解咁多人將答非所問好自然講錯成問非所答

好難分咩

講野前諗下都知有問題啦